點解HK01直播期間EEEEE推post

～one thing , I dun know y

E

EEEEE

點解唔係abc

因為無E

個admin無可能唔記得logout account ~ 應該係

EEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEeee

都唔明點解仲有非親中者睇HK01

又話習近平撐曾俊華

好撚大盤棋呀

E~~~

EEE